You've been selected for Ghost Recon Wildlands Beta

You've been selected for Ghost Recon Wildlands Beta
收到email, 希望唔會好似division 咁啦
見steam 賣$558忍唔住訂咗

裝緊beta.希望D AI整好D

希望啦 希望唔係division 咁啦

division個陣買最貴嗰個版中撚曬伏 今次都有少少驚 買住個最平嘅試下水先

有冇PC友準備一齊玩

Gta咁既？

有down緊

希望多啲武器 同任務

恭喜大家又中伏

準備好隨時退訂

係youtube睇左 beta 既gameplay
覺得d人動作勁似division
地圖果d似far cry

個beta 撞正咗女友生日

有冇人可以邀請我玩?抽中既人好似可以share俾3個人
利申: PC版

uplay id係咩?

invite唔到friend，睇forum d鬼佬都係咁

邀請唔到人

要抽定 preorder 先有

HKG-Frank369

要用vpn轉去歐洲，然後先再invite 友人
利申成功咗

咁麻煩

只要唔係北韓,日本同支那既ip就得
不過ubisoft將香港同台灣都當係支那ip

果然係ubishit

唔中，屌

中咗， 但應該得6號有得玩

喂 巴打 ！